岩岩跌左個電話落地

個mon爆左 以前上網話揸牙膏可以補返條列痕
呃人既

屌你個奶嘴仔

膊膊巴

好耐無見呀寶寶

豬仔豬仔了不起

做乜撚

唉

羊bb

唱歌

比個beat我

1ena2ena3ena4ena

乜鳩嚟

咋

唔明